有無黃色經濟圈教車師傅介紹？

自動波

始終肥過一次 無咩信心

就算下次pass 都想補鐘 熟悉下香港路面真正情況

有無師傅介紹？

有牌補鐘同學牌補鐘個價錢大概幾多先合理？

利申 二月鴨駕take2

棍波路試肥兩次之後完全放置狀態
祝巴打早日通過

咁你到依家揸過車未？

學車咪揸過囉 補咗唔少堂都肥
我泊位一take過 但路試
我垃圾 但路人都仆街

如果你係話自己偷揸就冇
窮撚冇車
本來都係打算多條搵食門路
唔係咁緊急

再報過啦

點解余文樂果d明星全部一take

法國佬張伽衍

唔同你講姐

8月改完期
下個月尾考
3個半月無學車 已經無哂鬥心
學多4堂考 應該肥

老實講 要教要講嘅頭4堂講晒 之後個啲只係操練 如果有sense 幾時考都無問題

好似學識踩單車之後一世都記得 踩兩腳就上返手

加油返黎話我知結果

希望係但生疏哂應該要d時間先上番手

你自動定棍波？

你有冇車？ 有既考完出嚟交流下

棍波棍學，但一望上網望D師傅樣全部廢中廢老樣

雖然知不可貌相

自動波都肥 不如唔好考

facebook搵jan chan

入嚟就係為咗睇呢啲留言

牌都無呀 仲車

連登仔咩都識 咁我真係唔配做一個人嘅

肥過兩次想考第三次留名

係黃？

你望下咪知

屋企人呢

俾個仔玩個啲got wheels 就有 得唔得吖？

好似幾黃但咁多人識怕佢好full，遲D打去問問先

Thanks 巴

先搞掂考電單車排期耐既問題先

關我事？

d人只關心民主，疫情，完全無視考車排期問題

你等多陣 幫緊你

石蔭自私

Easy 踩brake d波 鬆手掣 望鏡望盲點 行得

自私control 唔難，係d意識問題 太接近物體個d 同乙部好易生疏

我唔識祝你成功 同男朋友仔揸下波車仔周圍去

自動波都算 仲要鴨駕都肥

合格左先諗補鐘啦

你都考過鴨駕呀？

Btw off topic

未及格都想去補鐘

紅巴

我就係，未考都等緊報快期

咁將個男變成女字就得

鴨駕最撚簡單

利申：第一次考培正 個師傅連望鏡都無要求我做 完全hea教 最後肥左 抽完快期 一星期後考 換左師傅 中間上3堂就pass返合併

厲害 咁你後黎個師傅收幾錢一堂？

270 一節 540一堂

即係市價300蚊左右 謝

250-270 一節

第2次考應該心理上會定好多
第1次會好撚驚

補鐘好貴
起碼350一節

呢樣真 肥過一次就無野驚

照殺 出嚟一齊推車